PRODUCE48 集中討論區（72）第三次排名式最終20人誰屬

PRODUCE48 集中討論區（）

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

咁耐都冇人開

留名支持武林孖寶權F金彩元

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

珉周係今日定琴日update ig?

帶Miyu留名

如果小道係真
我願意以狗竹同蝗怡人換返 娜b同鍍我

lm

佢係13個鐘前update ig?

有冇人可以教我cut gif圖

1 竹內美宥2 宮脇咲良3 宮崎美穗4 張元英5 矢吹奈子6 李佳恩7 安宥真8 白間美瑠9 權恩菲10 本田仁美11 韓初媛12 姜惠元13 下尾miu 14 李彩燕15 高橋朱里16樸海允17 金敏週18 王怡人19 金娜榮20 張圭利
雖然知道個小道冇乜可能 不過冇某婦就睇住先 比我開心一個禮拜都好

吹奏下先

Lm

又上返黎?
後勁有咁勁?

小道 信不信由你系列

1 竹內美宥 364675 ↑3
2 宮脇咲良 340249 -
3 宮崎美穗 300338 ↓2
4 張元英 300134(+2萬) ↑4
5 矢吹奈子 293761 ↑2
6 李佳恩 291704 ↓1
7 安宥真 259879 ↑3
8 白間美瑠 252360(+5萬) ↑6
9 權恩菲 248852 ↑2
10 本田仁美 239642(+2萬) ↓1
11 韓初媛 231836 ↑2
12 姜惠元 224875 ↓3

13 下尾みう 212774 ↓7
14 李彩燕 210151 ↓2
15 高橋朱里 209918 ↑2
16 朴海允 209562 ↑2
17 金珉周 205264 ↑3
18 王怡人 204975 ↑8
19 金娜英 202446(+2萬) ↑2
20 張圭悧 193575 ↑5

21 金鍍我 182361(+2萬) ↑1
22 崔藝娜 161630 ↓3
23 金彩媛 153197 ↓8
24 後藤萌咲 144899 -
25 曹柔理 141215 ↓9
26 村瀨紗英 91413 ↓3
27 許允真 89389 -
28 金詩炫 88683 ↑3
29 羅高恩 79565 ↓1
30 李詩安 74897 -

如果係真 係咁多季以黎第一次有練習生可以係淘汰cutline上到第一位

忍住2日無追post放工睇中字見到miru扲第一果陣真係喊出黎
請支持miru出道

Ajy一手好牌打到

金彩媛跌咁多

小道9up系列

我地決賽見！

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

每個新帖只會貼一次，希望唔會阻到大家
希望AJY比我安安樂樂睇曬成套PRODUCE 48
彩燕要留到決賽啊

唔奢望你會愛上佢，只希望大家會認證佢既實力，比佢一個出道既機會
18歲既妹妹已經參加緊第三次選秀實在唔容易
可以花一花時間係呢個留言搵下彩燕既魅力

你印象中既李彩燕可能係強勢西樣

但現實既佢其實係... 面癱Wink妖精

寵粉魔人，為左整個心心比大家放低個袋係地下

仲會係上班路蹦蹦跳跳既小可愛

遊戲黑洞

點解我咁可愛，偏偏受傷既都係我？

雖然網上面仍然係有唔少人討論佢既顏值，
顏值既野就好主觀，不過人品實力彩燕妹妹都算得上係一等一

無論前面既路有幾難行，我都唔會漏低任何一個

D女比你溝曬喇李彩燕

要記住小裴係1000%講過既野啊

多謝大家睇到呢度，希望大家見到佢獨有既魅力

彩燕：等我睇下你今日投左票未先？

勿Quote 勿Quote 勿Quote

PS. 做CD ROM睇左Produce 48 Post咁耐都無人係留言介紹過彩燕
最後忍唔住手既我終於為佢開左AC

你未po Miru 封神圖

如果係呢個top20
我ok
雖然小編料都係當睇左就算

miru得20萬票信唔過

佢每日一update 唔關事
佢嗰個都唔算個人ac 係公司幫佢經營

小道不可信 金彩元人氣係韓國好高
韓國人好buy 佢個樣

珉周同蝗入晒
狗竹仲要卡20
金彩媛FOUL埋
好似唔多可信

Miru真係好屈
咩style都handle到

娜b已改過自新希望大家放過佢
利申投彩燕

娜B呢兩個禮拜咁多鏡頭都仲有得跌
班韓仔都好去切腹啦

之前金珉周巴打推介嘅最簡易方法

不過有時會整到啲人嘅面口死灰色咁

Miru 好呆好可愛

我睇完都笑到傻左，
韓國都幾BUY綜藝定位既人
特別吸女粉
女粉係比較穩固D
佢可以試下呢個方向

Plastic Sexy

cute sexy

其實可信性真係幾低
睇返時間出POST條友既時間都係好早
根本未錄完

起碼見到既都有3/4個版本既小道

一個投初媛一個投惠元
勁溫馨

另外一版

1. 宮脇咲良
2. 矢吹奈子
3. 宮崎美穗
4. 張元英
5. 白間美瑠
6. 竹內美宥
7. 本田仁美
8. 姜惠元
9. 權恩菲
10. 李佳恩
11. 安宥真
12. 韓初媛
13. 金彩元
14. 李彩燕
15. 趙宥莉
16. 下尾美羽
17. 高橋朱里
18. 樸海允
19. 王怡人
20. 崔藝娜
21. 金鍍我
22. 金娜榮
23. 金珉週
24. 村瀬紗英
25. 張圭悧
26. 後藤萌咲
27. 金詩炫
28. 許允真
29. 李詩安
30. 羅高恩

唔敢相信miyu第一
入返top12就夠
但見到cho yuri出20
好想信係真

淨係睇本田個投票數字都算合理

Miyu

如果真係Miyu第一既話，夠曬戲劇性 但做箭靶不了

一年一度作文大賽 都係等多2-3粒鐘之後其他版本應該準D

淘汰有觀眾嫁咩

呢個一定係假

另一個小道似少少 不過明顯係copy上次個排名再改少少郁動咁

其實有冇一次小道消息係準，不如我都去打返篇啦

諗多左 清純一直係GMarket 霸主
睇返 GMarket 個票數就知清純無可能低位

整個連登版排名

30.曹婦

兩個版本下尾都跌得好勁

呢個list不了
20內有假有情 已經大罪
娜榮唔係20內

29.詩安

正呀喂

28. 許solo

29.屎眼
28..許SOLO

9up系列

13 張元英

21 曹柔理
22 金珉周
23 崔藝娜
26 王怡人
27 許允真
28 羅高恩
29 李詩安
30 金詩炫

28. 詩賢

呢個小道作得黎都有理據。
怡人上可能拉左娜B落黎。
狗竹上於是曹婦落。
係金彩元個度會奇怪D

想整個最討厭一pick選舉

連登版排名：

1. 松井珠里奈

完。

miyu第一難過yuri唔搶c

.
.
.
.
.
20. 禾珠個神主牌 (退賽)
21. 某婦
29. 屎炫
30. 屎眼
31. Solo

改12pick

曹婦圖海

禾珠肯撚定係第一
其他全撚部都係洗腳婢黎唔撚可以有排名

暫時比對2版本

一個版入到一個版入唔到 - 曹柔理 張圭悧 金娜英 崔藝娜 金彩媛
兩個都入到20名既 - 王怡人
兩個都入唔到名既 - 後藤萌咲 村瀨紗英 許允真 金詩炫 羅高恩 李詩安 金鍍我

我就覺得兩個都係作既,
但覺兩個都入唔到20名果7位都合理&似會係咁

但另外果D就唔知了

香港人的我都好buy
唱Into the new world果次個楚楚可憐嘅無辜樣
真係不得鳥

如果竹內真係第一，我諗大把人會睇決賽

震驚全場
雖然我心底裡好想櫻花
但miyu佢真係可以第一到我諗成個48g包括櫻花都會好登佢開心

請多多支持李佳恩

11>30>4>1
刺激過坐過山車

嚴格黎講係11>30>1

Miyu一定出到道

睇緊中字
彩燕比佢出道啦

但心底唔想Miyu 第1 太易做靶
Miyu性格個人認為都係唔好攞c (跟God世正預言 默默做好自己本分就得)
雖則佢黑點少 + Fans 好冷靜

新po例牌問題
咩係cutie sexy

求其整左個最討厭1 pick投票

但Hi醬冇可能由13位升至5位掛

如果係咁真係前無古人

你要問嗰三個傻閪作曲家

其實我都想知
我無諗過呢兩個字可以夾埋一齊用
google左都唔係好明

哇, 100%喎

SUPPORT 曹柔理成為連登第一

唔好比佢停

上一個小道比較sense（如果淨係睇本田啲票），但竹內第一又冇乜可能

某婦100%

得返88%

有人投左屎眼同solo

如果miyu 第一和final跳Nekoya C位，我又會buy喎。
櫻花之外有機會C既都唔理想。

推彩燕！
見佢做隊長做得好好，但俾太大壓力自己

screentogif個內置gif maker好差
我依家screentogif淨係會用嚟cut啲frame出嚟
之後將啲frame放上去 度整

有冇第4個人

Cap俾啲台仔會唔會著撚哂
"我的可愛柔理"

同埋唱Nekooya會比較奇怪

秒投曹婦

咁重口呀佢地

真心台灣人好BUY
重要係連登個幾個箭靶佢地通常都BUY

處女gif

重溫定先

會唔會太過樂觀Miyu 第一

Rumor 唔夠一日破100萬

裴B

有無出道12人pick版

PRODUCE48 連登仔 導師團 1PICK
整埋黎投下

1. 裴櫻吹
2. May J Lee

拎左第一9成會比人話表現無亮點，隱形之類
因為AJY根本無比過鏡頭

Miyu 最適合高馬尾

唔好再玩孖辮喇

一定係裴喎

Cheetah

咦原來都唔係

May J Lee 人氣都好高架

整走埋前面果幾條毛就perfect

點解容俊人氣咁低
有啲估唔到

導師團競爭好激烈

利申1pick May J Lee

現場熱到要貼退熱貼

再遇你 舞台個 Style 最正

點解主唱part要分比某婦

救救Cheetah

我見過咩" 我家柔理" 都好撚嘔心

第三版本小道
作文大賽 輔音版

小裴

仲要話多謝高恩讓part 話佢同意讓
作曲家叫到有得唔讓咩 扮sorry

頭20
1 櫻花
2 元英
3 Miu
4 Nako
5 Miru
6 Miho
7 清純
8 彩燕
9 權F
10 Hitomi
11 Miyu
12 彩元
13 娜榮
14 某婦
15 佳恩
16 Doa
17 膠真
18 朱里
19 狗竹
20 初媛

睇住個投票好似睇緊個市咁

第三個版本就係樂華滅團

奶共劇本 初緩攞既可能性好細

佳恩慘絕人寰

呢個結果我ok

有某婦

利申唔支持第三版
冇左海允

雖然都估到

佢有種奇奇怪怪嘅感覺 望人個樣好似鹹濕佬

moe淘汰，27分鐘前follow左sae

第一個版本最好

原來20分鐘都有70幾個人流既呢個post

連登仔最討厭1 pick選舉

首歌幾好聽 如果係 高真centre 權B 副唱 初緩主唱 sae 照舊 加埋Kim Hyuna 應該可以爆上月球

都估到
不過希望日本有6-7個去到FINAL STAGE

moe sae唔意外

Kim Hyuna 換Miu 會再爆d 副rap Miu

都估到

byebye sae moe

miu: 我呢

係咪專登比人知....

希望其他日本妹全部留低

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

Nako真係好cute

但日本妹本身唔係用得sns咩
雖然淘汰唔意外

應該留8個 已經好滿足 完全比之前想像好好多
之前out剩10個 人人都驚
好在Miu 班大叔飯 唔係淨係識J

錄制果陣唔用得

入韓國就唔比用

本身5個日本妹 20打後 爆左3個上前11

應該係o係個間練習營入面唔比用姐

其實都好既，其他8個入到已經好好

雖然知係車禍現場 但都想聽下有幾嚴重

其實8:12真係比預期多

咦，諗起佢地仲要上MCD喎，唔駛留低再練咩

12:8 其實已經好好

要呀
23號要上MCD
佢地可能留係到/飛返去跳

小道邊有

咁可能唔需要再錄影，另外有地方住。

膠真17，有D好笑

怡人？

蝗全滅

仆佢個街 點解蝗怡人仲未走

日本個班 佢地之前錄concept前一晚應該係酒店住
因為個段時間miru sae都有不斷po ig

好呀

留名睇佢話第一唔係櫻花

keep住出道有6個

等睇埋其他用sns

呢個有d難度
韓國應該對呢次結果好不滿
將呢一波爆上去應該踢走唔少日本人

睇下就好
但如果係咁啲韓仔實崩潰

係未元英有多兩萬票所以踢走清純出前四？

子瑜foul唔係好信 上次排名佢仲升左兩位

提提大家 上面全部都係小道
小道同共產黨一樣係信唔過

唔信子瑜out
今集跳得幾好我覺得 係真係有進步個隻

我淨係信王怡人出左局
同sae moe

韓仔見現場排名頭3係日本既時候
已經係咁屌人
到排名頭5多數係日本妹
一定咁屌mnet

集氣為娜B祈福

Agger

因為今集琴日先播

呢個排名正

話時話
嗰個微博小道好似幾準

Btw一位後補4個 生存15個 仲要元英重覆左
仲有2個消失左

我信尾三寶 (金詩弘 羅高恩 李詩安) 出局
solo 出局
sae moe 拜拜
其他都唔敢確定

我唔要某婦第十四 某婦要第二十一

有咩就翻咩 唔係出名唔準咩

崔容俊 女人味

係我估個list

第二個post主，100%命中

一樣 加埋蝗

呢個會唔會比較準

nmb咩style都carry到

彩燕原來無左

唔係有巴打話想屌佢定咩

真就好

如果係咁doa好可惜

琴晚gay post

另外果個永遠講野唔講全部
冇次講到出面但最後播出又真係中

冇記錯上季有一個小道全中 當初冇人信因爲成雲3奶20

開香檳

讓她出道吧! 1pick請支持本田仁美

金鍍我換牛屎就好

想聽佢rap多幾次 佢rap得好好

清純3 miyu 30已經夠爆
唔想再咁難頂

慰安婦不除 香檳不開

曹柔理仲唔走？

屌佢屎眼再睇佢屌屎眼

嗰日我差啲棄追好彩有速報
利申pick miyu

Moe Sae 雖然都預咗但都好sad

冇睇嘅人唔會明依句

冇某婦同屎眼就得

終極過山車呀 11>30>4

我覺慰安婦會唔覺唔覺咁入左前12

如果冇速報，可能好多人中途會棄左miyu

成班對住D小道打J

我唔求高位 只求出道，唔好返去日本做港腳婢

我比較樂觀 30 Miyu 係奶共劇本 未衰哂

見到速報就知無人棄Miyu
要pick既都照Pick

S2 賴冠霖劇本

sae

Rumor 遺產 權F 初緩分

兩個都好正

應該真係王怡人898

我上年打擊太大 今季如果我pick 嘅又出唔到真係想死

即刻飲酒慶祝

23號rumour會唔會爆

唔知final兩首歌點
101個首我覺得唔好聽

今鋪真係C位出殯

我覺首慢歌ok wo

可恥 唔比人睇其他

即刻去b站串爆佢地

癡線佬幻想

Cherry blossoms fade
Crush

覆左個：😭

到時我會陪佢喊
佢一定又喊到崩潰

我覺得crush都唔差喎

..... 佢唔打仲好
我驚海允

不過講真唔怕王怡人入頭20 因為佢99%入唔到頭12 反而比較驚某婦

即係係唔係姐 我罐啤酒就拎左出黎了

Agger 不過Concept 某婦無爆 係最好既消息

我都驚慰安婦唔覺唔覺入前12 班韓仔痴撚線

呢條友係咁 永遠出POST都係咁上下講D唔講D
但次次到最後佢爆果D都係岩

比較危險都係得王怡人同海允 可以同定王怡人講byebye

真係唔知 咁多鏡頭 又cut到佢唱到高音 又同nako懶fd咁

睇個樣都係海允同王有機會走？

我就覺似王既 海允係我3PICK之一

放料都要放得有技巧

佢入到頭20真係好驚之後會出埋道 咁樣成團真係追唔落

希望分啲俾miru

應該係怡人
同班大6飯講

香港竟然唔夠支那收消息快 真係大獲

崔容俊個feel好似Brono Mars

唉 當係真 大家飲勝

某婦到1 pick只會跌更多 唔太擔心

plmm係咩？

而家算點 發爛渣? 條友唔好講d唔講d

Google大法
plmm是網絡用語，多解釋為漂亮妹妹、漂亮美眉兩種。

王可能性又高左D 海允

唔會兩個一齊掛

唔知係咪自己諗多咗
凝住大輝作再次相遇係諗住佢爸爸

兩個小道miru同miyu都係高排位實在太感動啦， 無鏡頭都算係咁

btw, 娜b同怡人要留一個到決賽你地會點揀？ 我寧願要娜b

why not zero?

好驚Mnet出大絕令某婦20位
塞個奶劇本比佢

日本妹反擊成功
如果真係牛屎同蝗二選一 我選留牛屎

你由佢了 佢都係想你講句留牛屎

真係唔撚明韓仔 有真有情唔飯 要去捧個慰安婦

肯定係蝗
爆料呢個人推蝗怡人架

無法
真有情俾公司累到同雪藏咗無分別

我己經飲緊

蝗FOUL左就好
但唔敢相信珉周FOUL埋

係
牛屎妹之前搶鏡先令我反感 但呢排見佢正常返都對佢冇乜野
某婦真心頂唔順

曹婦再勝一仗

金詩炫真係冇存在感 屎眼都好過佢

lur口水講過啦

屌微博條友話唔係王怡人淘汰wo

大家定D啦，娜B入左決賽架啦

講真佢foul都唔出奇 每集都講佢冇自信

哇我屌呀

其實見你哋成日講某婦扮有情
有情係咩人嚟？

WTF

即係海允?!

今次之所以咁好死俾佢哋上MCD
1. 日本妹近排似乎行程比較鬆動
2. pd48收視不如預期要造勢
3. 求其搵個理由困住班俾人foul嘅日本妹，無咁易用機場圖劇透
4. 之前宣傳活動太少，亡羊補牢

係無忽似有情好無

唉有情咁比f社玩法
大多兩三年就消撚哂啲人氣
妹妹定位唔係玩得好耐

跟車太貼tim

101 s1 主題曲c位果個
其實google "友情" 就見到佢張相

哇我屌 賤招谷慰安婦?

佢係話上次17號果日發果篇有個大料
條友問個大料係咪王OUT 佢答唔係

唔洗咁緊張

磪有情
第一個101 C位
第三名殺入IOI出道

企中間個女仔就係有情

老實講我係怡人pick都唔認為佢入到頭20

咁都好啲 屌好驚

話埋唔關排名事
到而家為止佢都未講個大料係咩
仲話度唔知真唔真 保持神秘

王怡人out係意料中事 唔係大料

撈返彩燕先喇Mnet
Main Vocal Miyu Nako 海允 初媛都有4個簡喇
甚至權嬸 彩燕 都唱得下
某婦走吧喇真心
呢度浪費左你
等 idol school 2 C位出道喇

教學級舞台

我就兩睇 個所謂大瓜佢好似前日已經講(錄排名前)
咁我照計佢個陣應該仲未知實際排名 因為都未截止投票
所以佢講既大瓜係指另一件事

簡單嚟講 蝗係俾人淘汰 但蝗淘汰唔係爆料嗰個人所講既大瓜

唔知你地明唔明

偶像學校嗰陣
造型抄
定位又抄
但同有情差好遠
有情可愛好多

有冇人有之前確有情同某婦扮佢個張圖？

AJY 對彩燕唔話得
佢近2集都出盡奶力救彩燕
彩燕現場唔高 但鏡頭好多 算係咁

當堂睇到嚇一嚇 好彩係我自己諗太多

屌上面又話蝗入左 嚇到我罐啤酒都倒撚埋

蝗怡人FOUL好正常
應該有個仲震撼D既料未爆

李佳恩個排名愈來愈有JR Feel

某婦

係既 禁撈返海允喇
聽佢唱歌一定起雞皮

唔該巴打
嘩 我屌 佢邊忽似呀？

唔明 我睇左兩次都唔明

某婦又一次打贏高恩

條友話嗰震撼料唔關排名事 唔通係ajy同某婦拍拖

一係有人退賽

由於冇睇過s1,頭先仔細睇番上面個pick me 。
唔計技巧,今季無論日韓平均都靚過當年好多。

Ajy?

似Samuel 多d
JR 係一直舞台好好 但迷之出頭12
Samuel 係現場觀眾舞台反映一直唔好

影到某婦上ajy車

當年mnet 係求經紀公司放人黎玩 今季係公司求電視台比佢入黎玩
你就知分別

全力支持曹柔理 idol school 2 C位出道喇

咪搞PD48班女喇求求你

邊個係ajy

即係蝗怡人俾人淘汰
但仲有個大瓜未知係乜

但係佳恩未跌出過12, Samuel 好早已經跌出左, 係尾2果次迴光反照入返

ajy:請你出返去

哦 明了 安靜繼續飲酒

你地係咪真係有人買左兇

依家先退實比人鬧爆

最驚係我真入唔到頭十二

買左邊個呢唔知

佢1pick好似會好危咁 2pick已經一開頭跌到落十幾名

大炒阿狗

好想知咩事

咁又未至於要買兇既
我要求好低 佢入唔到決賽就得

有冇人覺得白間美瑠 好好運氣

btw佢d表情好好

佢完曬舞台
做問候果陣好正

依家1X名反而有助決賽谷票

上個post有人話AJY唔俾Miru 鏡頭
其實會唔會係吉本唔肯放人

有冇人有音源 之前巴打share個drive太多人down冇得down

發爛渣

concept會唔會擺直拍

其實之前聽人講過miru係被迫參加？
可能佢都唔係咁想參賽 但既然嚟到就要盡力咁
點知就次次都贏第一

會唔會係下星期m countdown先有直拍

感覺呢個幾可信
但子瑜唔入頭二十

上兩季有放

XXX係韓妹咁解
暗藏玄機

星期二 等睇邊個爆
暫時排名好跟直拍讚數

今次都幾大機會日本包辦前三, 甚至前五

佳恩連續3次表現都太平穩印象唔深刻
最後one pick其實好危
如果nu'est幫手拉票就好

我覺得唔會無佢份

個人認為有可能狗竹出事

韓妹要靠肚兜同清純

10個韓妹

五強佔四吧,巨英上番

如果無我真 出左道都唔知追唔追好

泡菜要面 一定谷返2個上top 5

要睇心理醫生宣佈暫停活動

唔係話星期2有直拍咩

似乎今個回合唔谷,等你班日本妹以為坐定,決賽先踢番你地落去

最後一集應該會公布韓妹啲排名催票. 其實最理想真係6比6, top 5有2韓. 唔係到時出道都係GG

咩事？

我都係維持8韓4日估計。

韓妹黎講星船孖妹其實算穩啦
而且仲有催票

對住曹婦太耐

泡菜要面 頭5有3韓係基本 佢地點會接受到日>韓
個人認為有可能谷權F 話哂Rumor 小爆左

比AJY咁剪 之後比人狂黑
有心理問題唔出奇

9 up
覺得佢比fine fine fine搞到壓力爆煲

佢真係好大壓力

To reach you 見到佢個樣 完全係殘哂 老左十歲咁

韓妹都無咩選擇, 個人覺得得英, 清純同權有機top 5, 膠真死忠太少

可能fromis_9改做fromis_11
加入某婦做主唱,屎眼做c

佢fine fine fine之後個樣完全生無可戀咁 好似知自己陪賽咁 佢參加過idol school 應該都明去到邊係盡頭

英谷極都係咁

微博個條友話咗第一版小道係假

膠真 同 佳恩 仲要衰concept 最多中位圈出道 已經攞唔起上位圈
反而權F 有力衝擊頭5
(上兩季 最爆舞台最少3人出道 今季死剩兩個 票會谷哂俾佢兩個)
膠真一路keep住同神隊友一隊 (Miru ) 有好舞台
清純 神Buff (人設) 加持 G Market 加持 頭5都有可能

Would you

越講越真咁

但偏偏又打佢唔死
今次舞台俾Rollin Rollin 第一

呢啲時候要召喚週刊文春

點解咁講

鳩估者 腦洞唔大
諗唔到AJY仲有咩玩法

FINEFINEFINE對狗竹有好大影響
唔敢做MAIN VOCAL

慘啊 寧願佢上位都唔要某婦
完全俾ajy利用完就算

咁就好啦

不過sae moe有玩sns

韓國普遍鍾意RUMOR同1000%
但係點解1000%音源排名咁低

點解鍾意1000%
naver唔係只係想睇下炮灰組練成點咋咩

剛去完旅行，睇左熟肉
恭喜miru拎福利票 終於繼第二集ww人後再一次展現你既可愛
彩燕好利害，好好既隊長
美宥除左表演同拉票外，真係完全冇聲出
nako唔唱高音把聲都好出好可愛
牛屎妹今集d 搞笑鏡頭終於似返個正常人

miyu現場咁少票感覺1pick都未必穩
見到bby有d感動

1000%首歌本身係好聽，可惜

紗英係咪得罪ajy全家
由第一集神隱到最尾 鏡頭可以話30人最尾
到rumor 舞台可以爆起 點知已經被foul撚左
好想係舞台睇佢表演
番去日本同mako組個 防爆少女團算9數

naver 只係呀邊個/彩燕/Miho Fans 刷上黎...
呀邊個向來直拍王

見到個LIKE數差距有少少嚇親

傾唔掂數/吉本唔放人?
吉本 本身都唔俾面Mnet
順位發表缺席/ 出席率最低
Mnet 索性唔比鏡頭

mnet臨時改左時間所以撞左行程無錄影

法國次次同李詩安一組既都好慘
每次都畀佢吸晒啲鏡頭
真係少啲死忠都foul硬

Sae 應該唔會係唔放人啦 可能吉本太串都唔奇

全國tour都唔玩，俾晒時間pd,都算好俾面啦

慢慢會被Rumor 拋
Rumor 首歌高汁 再加 舞蹈正

真係想屌爆AJY
Rumor 3拖2都爆
5神牌仲唔大爆 (高真Rap ,初緩Main Vocal, 權F 副唱1, Miu 副rap, Sae 副唱2)
Rumor 初媛rap 仲係差左火候 權F Vocal 太清

其實我覺得第一頁個小道好make sense 如果話唔準 我覺得只係換入珉周唔知踢走邊個咁解

曹婦127票

慰安婦原來得63% 比想像中好 大家要唔要圖記念下

某婦團結連登一齊黑死佢

想睇上面嗰組既RUMOR

睇嚟有人召喚我出圖海

屌唔好呀

終於睇完中字追完po
btw lm

喂手卷唔好呀

唔好呀
手下留情

睇完心情舒暢

放我地一條生路

望望miru

以前t-ara kara個啲歌好多都cutie sexy
有咁難明咩
我覺得問題唔係首歌到
係舞台setting costume 出問題姐

某婦C位出道

今朝起身電話就有D新聞pop-up話王怡仁出道有望, 咩料

四個都有追twice? 仲要唱韓ver

仲有編舞 都唔知點cute

件舞台衫

仲諗住奇蹟可能會出現 sae會入到頭20

今日先得閒睇番第十集未追po

想問下有冇現場repo？

點解某婦果組可以第二？？

rumor同再次相遇唔會差得過佢地啦

北姑今round走決定轉pick崔英俊 發現佢有陣妖氣好正

好重口味啊 佢戴colour con好妖

d歌無話邊首好突出
最後大概都係投番比自己死忠果組
某婦果組本身都多鐵票

好多akb48既都成員都有追kpop啦
櫻好似都幾鍾意Twice 不過佢最鍾意應該都係rv
nako就真係勁like Twice喇

我都係once黎

睇完中字
最鍾意都係1000%同他C蚊喇
1000%鏡頭分佈最平均

Rumor成段都係播金詩炫
不過人都就走播多啲無傷大雅既

他C蚊喇練習果度蝗怡人成個男人咁
之前仲投乜野美貌第一

排名果度日本妹都傾向高票數
連Moe都成5X幾票
呢堆現場票應該到唔少實際意向
至於許Solo ，睇見佢出完票數個巢皮樣真係有時候係忍唔住笑.jpg

原來之前預告櫻花第一就真係櫻花第一但係個冇用既第一

最後吊詭既???排名，見到佢咁樣催票，決賽催13 14 15 16真係走唔甩
Mnet難得幫日本妹催票，雖然得一日票冇乜作用
但應該可以嗌醒番Hitomi啲飯番來1pick

仲有Sae
完全冇講佢點樣練習, 零鏡頭, 屌你個閪Mnet
見到你呢個樣真係好肉赤好燉你慘

成日覺得現場投票好詭異
一堆韓妹低名次
可能多日本妹fans痴線去抽/排live飛？
利申：唔知現場觀眾點選

日本妹著重表情 同交流 識得望觀眾
韓妹就單純唱歌跳舞 冇咩交流經驗

之前會開放俾人登記
不過到最尾都係抽飛居多
同埋有黃牛黨㗎嘛

Mako開播前PR片view數第一
然後就俾安俊英做低

不過咁
JR我覺得佢唔係無唯飯撐
只係因為P社同mnet傾唔掂數先咁搞
（個人認為佢入唔到wanna one，可以有多啲時間做綜藝都係好事）
但佳恩係本來就唯飯唔算多
前期算佛，後期爆唔起

愈睇愈鍾意權F 唔造作唔賣萌 跳唱都有實力 有台風似c 蓋過曬金c炫同c眼

捉低sae 都唔係冇好處,可能1pick 更多票俾下尾

Apple Music上架，聽咗好多次rollin’ rolling’同1000%

6首歌聽左成晚，除左Rumor同Rollin' Rollin' 之外，其他似sidetrack 多d

同意Crush唔好聽，可能我唔鍾意個風格

其實Mnet會唔會想推番彩燕做main dancer？

上年super hot同Hands on me呢

Rumor 現場版好似好聽啲

at GMP airport (17/8)

miru apologizing at the airport. i'm crying for real

miru: i'm sorry for making you worry (in various ways)
fan: is everything okay?
miru: i'm okay. thank you. i'll do my best

呢樣野係唯一48g mb優勝嘅地方，因為佢哋上至大Top,下至洗腳妹當然有D mb一年先參加幾次，都必需參與劇場公演，全都是現場表演，能夠比到機會喺舞台上能夠點樣同觀眾交流

真係有咁講應該有出新聞？

Melon最高排名係Rumor第33

有樣有身材

I AM入返榜

叫fans唔好擔心佢姐

唔該巴打
不過第日日本妹出道應該無得咁同飯吹水？

出直拍了

仁美

Miru

Nako

咁快手
係咪見音源flop flop地

其實Rumor好聽係邊 get唔到
同I AM一樣記憶點都係得一句?

可以呀

櫻

miyu

Miyu

Nako直拍幾時都係咁正 笑得好甜

權F

娜榮

清純

Moe

下尾

Miho

彩燕

放飯睇

呀邊個要彈起了

海允

初媛

膠真

佳恩

采元

Doa

高珠

其他好似都冇乜fans 我就唔貼了

我覺得同演出差好遠 可能我睇得太仔細
笑得冇咁放 個頭又大汗
不過我都係會照睇夠100次

ending對比圖

終於等到nako直拍
我之前喺youtube睇要用手擋住某婦

正

依家先黎放直拍
好似真係針對直拍紅果幾位咁

請單投sakura一票

而家先放直拍
驚死直拍會打亂ajy部署

唉某婦naver好多心心

2張圖唔係都係直拍條片cap咩

依個應該要叫橫拍
直拍應該係由頭到腳影晒 打直出嘅

sakura又係極速破萬

miru都就破萬 氣勢好勁

手足
要刷view數去naver 好過係youtube刷

Sakura 5kx
Nako Miru Miu 權B 3kx

詩安都過左3k

唔係啦 第2張係現場
我要投訴點解得nako片頭段聲d音係拆既...

cool呢羅恩高 300幾 view

Sae啲表情好苦悶
見佢經常嘟嘴係咪知道自己唔會有份量

ptt整理版 naver同youtube

啲韓國人做乜鳩
曹婦都唔少like

佢好想黎韓國出道
可惜無鏡頭

但左上面個logo都係寫住nako個名 係直拍片嚟

正式名係叫1對1eye contact
但太長

好慘...

嘩屌 詩安升得好快喎

海允示範咩叫瞬間變臉 一秒轉舞台用表情

話晒魚糕出品
各方面都有咁上下水準

30位 WFC

又係喎

都唔知得罪AJY啲乜
身為position dance第一入到concept可以幾乎消失左咁，唔講以為得29個人

30位 冇benefit票 都foul硬
比屎眼威一陣

好彩佢咁快截票
唔係屎眼同詩炫實救得返

sakura view多佢一百

話說中間李代表比人玩果度好好笑

直拍

隱藏攝影機
綜藝必備環節

話玩果啲反而忍唔住笑

logo佢後期加架咋嘛
佢每次d直拍片最後ending pose都係剪返現場個張上去
不過nako就最易認到 因為個頭 同個笑容

好聽 但Guide好聽過錄完

駁唔到

成集最好笑既位

呀邊個真係好適合著白色衫，牛仔褲

清純樣同身材都好好 但表情管理同跳舞有好大進步空間

希望miru最後入到出道組
連續幾次第13

又係冇鏡頭

佢用來鎮住巨英就夠

今集算好多鏡頭架喇喎

好危險 我估日本頂多入5個

唔怪得咁快又咁多頁，直拍

唔明有咩咁好睇 我禁都唔想禁入去

舞台表演果時

naver:

李詩安 13k
櫻 12k
下尾 6k

啲韓仔真係

上次舞台又係白衫
正到
衝呀下尾

Cls
韓仔係咪攰到要睇屎眼

今集一開始有鏡頭

好似好唔enjoy個舞台咁
素慧係演員練習生 實力唔好至少表情比到足
但清純長期碌大對眼唔知自己做緊咩咁

相比之下我覺得珉周今次做得好過佢好多 佢肯笑真係不得了 同埋歌舞都有進步

一樣 個感覺好過演員

其實屎眼係咪買view㗎
佢啲心心係櫻嘅三分一咋喎
勁奇怪

補返張gif
手機upload圖fail左

最好排名又騎住佢

今次真係要讚miru
第一次睇佢直拍俾佢電到 啲表情好多變又做到好到位
睇live個陣唔覺 好多detail表情

班死韓仔唔好再黑我下尾

是撚旦啦 佢都執硬包袱

權F跳Rumor真係比其他人好睇
仲要全隊得佢著高跟鞋

連仔個ser好似壞壞地
手機upload睇唔到
定你地都睇到係我問題

禁入去禁完dislike再上一頁

建議大家去naver睇
金娜榮

NAKO

下，rumor首歌同隻舞咁正，view會爆唔係好正常咩?

係啊我都睇唔到

櫻花雖然得兩日練但係都跳得ok

..... 你點推斷Sae票俾下尾
Sae 票 點都似 Miho / Rumor /Miru 分

我一定去naver睇先 因為清過youtube

咪係 借Nako上位

rumor有5條片 齋聽歌睇舞係都應該睇c既詩弦？
但佢既心心數同少過佢view數差唔多2倍既詩弦一樣 禁入去睇屎眼既真係唔知係咩心態喇

韓仔要食屎唔通唔比佢食咩

仲要rap
好慘 very very very rap完依家又要rap
到到dudududu唔洗rap但又比金毛joey伏佢去練舞

兩個屎比既話
我覺得今次詩弦正過佢好多
不過佢地兩個九成九都入唔到決賽啦

明明miru無乜鏡頭，但又成日1st
個感覺特別大快人心

覺唔覺再次相遇比北姑累哂
首歌本身幾好 佢做c吸唔到睛 睇成半首後先見到櫻花出黎
好在miyu都唱唔少

然後naver班撚樣又話現場班akb宅男唔知投乜

蝗怡人現場投票都係得10票
佢自己後尾都講返
如果櫻做centre結果唔係得第4

Sakura見過鬼仲唔怪黑咩
又想轉C玩鳩我？不了

最唔明櫻話center要rap先唔做 點知結果王怡人c位唔洗rap 櫻同清純rap晒....

櫻真係好鬼醒

櫻都吸咗九十幾票啦 係其他人唔爭氣

呢part女漢子翻譯有d怪

阿裴極速話忍唔住

下尾3k cm

你班仆街一開始又唔投我 搞唔掂又擺我上檯

啲人話當日表演場地太熱
好多人都未睇最後個兩隊(rumor同埋再次相遇)就已經走左....

下尾死忠多 根本唔怕cm

早走都有得投？

鬼咩 係後面都吸晒fo

睇Naver 反應估 Rumor可能真係初媛段rap 出事
佢播放量同Like 都全組包尾

唔係呀 佢係話佢未練好rap 唔想轉位再練 想集中rap好啲呀

Btw睇返預告見下集智代梨 王呵同埋李屎眼做mc
其實係咪foul左先做mc

應該係之前d花絮

未foul佢地做乜要咁驚喜
同埋唔見其他foul左既人?

第一時間諗起sunny

睇熱評正負皮比例應該都係fans留言多
我估比盡都係10個comment 先有2-3個haters

原來翻譯問題
睇下先 櫻醒目女 唔會再比人撚

冇關係個喎 完場先有得投票

聖鬥士係唔會輸俾一招2次架

今季rap得嗰啲都一早走咗
rumor兩個啲rap都好似嗌出黎咁 好刺耳
iam 佳恩嘅rap到痴痴立立 好唔舒服
sakura同清純嘅rap本身都冇期待 讀書rap

高朱

今季rapper 柳XX?

FNC 趙雅榮?

唔樂觀講句
今次rap 搞死左初媛
表現一差 個勢無哂 Naver睇得出死忠少到

李詩安條傻9霸撚住個副唱唔撚rap 應該初緩主唱 權B副唱 一開始爬出黎個個應該係權B 而唔係李詩安

作曲家指名左初媛黎rap
就算pat 屎都要食

有無巴打發覺live版有d人嘅唱法同錄音版唔同？
例如仁美係rollin rollin音源版用假音
但係live用真音（把聲咁樣再得意d ）
rumor rap又係唔同rap法
1000%其實個stage好似set得ok啊（我琴日翻睇又loop咗1000%同rr個stage好多次）
d衫都幾夏日個stage又有玩噴水
點解最後得尾二 （唔係話其他組唔好/要佢地攞第一，但係值得高少少）
定係佢地現場炒車真係炒得好勁呢
不過rollin rollin第一都好
希望救到nayoung
miru攞咗benefit排名再升吓就好
rumor個句真係聽一次笑一次
同其他巴打一樣唸起M記I‘m lovin it

屎眼搶唔到副一就黑曬面個樣真係到而家都記得

今季作曲家好撚多豬隊友

但係Rumor 作曲家最少都作左首高汁歌
初媛rap節奏感無問題
係睇得出唔夠配合 同聲量控制唔得 再加上係跳住Rumor 舞Rap
唔夠熟係死穴

金彩元

明明好正 但D VIEW又係最少

韓國向來都都係外貌/Body 協會

我覺得係初媛第一次rap 未經歷唱跳下唱同rap既分別 令到體力同氣分配得唔好
先會出現第二段rap 破音加要一野嗌曬出嚟既情況
至於豬隊友方面 我覺得係作曲家淨係諗左佢係studio rap得唔錯所以先換做佢
同埋I am換c
共通點係出嚟既結果都唔係太好

話說依家lee 6 首歌係咪由練習生唱㗎？

好想佢出道

係

正，幾鍾意佳恩把聲

係一張為30人出嘅adlum

佢rap麻麻地

CUBE妹又唔係RAPPER
我已經覺得佢好勁
不過RUMOR係音源既RAP真係好正

有直拍終於睇到櫻個wave 係正常wave

2:39 果下高音 睇直播同音源果陣, 有無人覺得專登整細聲左 , 明明現場咁正

無計
男飯對rap係零需求

今次miyu真係好正呀

仁美娜榮

睇直拍先發覺, 1000%果組個個D腳都...

其實佢唔玩pd48咪幾好 返自己個隊可能仲開心 依加搞到咁 見到佢表情都知佢好憂愁 好唔開心

Naver
櫻花第一
呀邊個第四
權F第七
屎眼衝左43名想第九

[black]仁美娜榮[/black]

直拍啲現場聲係咪真係現場聲 定都係有後製係入面

好想pick埋miru，咩concept都消化得到

有真有假

對佢黎講Rap 衰左好致命
人氣本身唔高 又少左一個舞台圈粉

彩燕回勇
views 23,189 心3,226

彩燕 出道喇
有實力 AJY 又出盡奶力救
今次舞台恢復埋自信心就Fit 到漏
最好編舞Show 實力

點讚 / melon 音源

再次相遇點讚其實同rumor最近

但係反而音源上唔到

啲韓仔淨係識得j

NA NA NA NA NA

撇除某婦首歌係好聽喎

某婦咁多view

唔樂觀 韓方其他主唱位個view 同讚數低到

跪求佢今rd出局

嘩好驚佢有機出道做主唱

櫻一出嚟啲歡呼聲特別大

海允如果有親生女既鏡頭量
一早爆起左啦

如果佢入到 呢隊野可以唔駛黎香港fanmeet 演唱會

全力支持某婦返idol school 2主唱出道

全力爭做main vocal

仆街啦某婦
如果海允入到佢邊有定企

又諗返起個投票

係咪有人重投
total 3百幾票

正面d諗，櫻花係韓國成功unlock girl crush 同rap 技能

咁既投票都要刷？ 佢只會check ip
已經就400人

紗英都有人投
幾乎0鏡頭

諗返ajy都算係咁 無惡剪佢
佢初嘗rap應該都會影下老師反應
但完全無 可能啲老師都

下尾d留言係正面定負面多？
多左好多20代

現場版初媛感情發揮得好

其實大公司好少惡剪(除solo自爆)
不過前期不鏡頭

高朱啲rap㚥撚正

想睇一次pd48組嘅日本member跳1次teacher teacher

唔知嚟韓國之後跳舞有冇進步呢

但係成首歌就剩係得個兩句rap

轉咗咪要王怡人唱rap

不了

講真日本妹得櫻花仁美高朱Moe算有鏡頭 同埋Miho啲惡剪

娜B輕鬆示範Cute Sexy

Mako都係人間蒸發咗咁

駁唔到，事實上藝娜view rate係i am組最高

不要質疑曹婦的實力

I am組最好view好似係允真 3.1萬

單講隻歌嘅話其實我覺得1000%同rumor係最好聽

Miu今集難得有兩分零鐘都已經係超大突破

agger

nako上左位後先多返d日常/無內容既鏡頭

?

如果佢冇自爆佢真係好有潛質
舞台魅力有 又夠高 又幾靚下
呢度好多人話佢唱歌唔好聽
但係講真佢唱得唔差 客觀啲講

不過

Mnet 係現實既
寧願惡剪親生囡 都唔會得罪大公司
三大已經杯葛 PD
佢得罪埋FNC/Cube
即係叫8成練習生唔好玩 PD無哂代表性 (做下個 Idol School 成班素人玩)
(始終韓國既大公司出品 必屬精品 季季都係)

Naver啊 泡菜用naver多

view多 但係like嘅人數最少

好似八百幾個like

如果佢唔自殺或者就唔使驚某婦入

冇乜點追po想問下尾做咩比人黑？

我琴晚都有睇返佢未魔化果陣既high tension表演
連埋改邪歸正後既i am都係真心正

但itnw依然無法直視

Naver既整體view數仲高過YouTube

點解三大會杯葛pd?

如果允真冇自爆就好 某婦邊度有位企

Miho 又變返迷之人氣
Naver View同讚係 同Sae 同水平 ....
明顯另外彈上黎既 Miyu 同 呀邊個就Like 同View 都係極上位 頭5

彩燕衝左上第一

清純數據仲差

仲要同高朱換左part 高朱練左咁耐仲要比人讚
最後竟然換左

嘩! 一有故事線就有流量 反而上次sorry not sorry踢埋腿都係唔夠noise..

清純唱歌俾我係fans都唔會想聽返

又黎 同之前一樣每個post都有人問
下尾真係

其實唔係三大杯葛pd
而係三大根本唔需要用pd來為自己旗下練習生爭人氣，S1 Somi係例外但都僅此一人

好奇，點解佢可以成為例外?

係佳恩飯都只可以講朱里rap得好啲 佳恩最大嘅弱點係佢把聲

關咩事
個個段聲都一樣ga la

其實睇like數已經知道大概有邊幾個淘汰咗

我覺得sorrynotsorry 個表演啲運鏡一般 踢腿嗰下拉咗遠鏡

佢唱歌同rap都唔掂 得性格好 所以令自己上到位

上面又測試人流

點解個個都屌AJY對彩燕唔好
講真 分組比賽同AJY完全無關
AJY一直都出盡奶力剪彩燕 係之前未Make 到Noise
彩燕個人認為仲樂觀過YSP 既人
AJY應該係想捧佢做第二請夏 (佢一開始既定位 同佢真係有料)

當然 本身1pick彩燕唔好轉pick

勿quote

個樣好撚嬲打

因為JYP 由佢玩 JYP就是任性

應該係佢自己堅持參加

仲有一幕 ending表情超大動作 不過好在bur左

今次concept 係咪只得nako 果首爆左出黎

jyp唔比，somi堅持去
twice都出左道有排等，佢想早d出道就要玩pd 101

音源計係rumor

唔係rumor咩

點睇都係rumor爆wo

唔係 係 Rumor

JYP 算對練習生最好

屎眼高view係咪因爲佢嗰下電臀屎忽花舞呀

彩燕咁樣衰都咁多人支持

to reach you音源1:21個位斷得咁古怪既

又點人流

外貌冇其他人咁出色啫但都好有魅力

有時唔係齋睇樣既, 單講外貌, miho叫係倒數果幾個, 允真其實係女神樣

所以Somi一開始打著jyp既旗號基本上由頭帶到落尾，當然Somi自己本身極具人氣又有實力，所以佢C位出道係實至名歸
佢玩pd 101都係正確決定，唔玩既話變相有成三年幾空白期

剛剛睇完naver 百大
29個入榜,羅高恩排最低
怡人百大不入

唔好再貼曹婦好嗎
要洗眼

你老母生你出來夠樣衰

係,入唔到top 12 㗎喇
無謂反了

MIHO 倒數

之前我覺得佢仲穩過佳恩架
石頭個個真係車尾燈都見唔到
而家

笑撚左
當年同麻友平分秋色架

認真公司唔放人
練習生可以用公司名義參加咩
印象中Somi係臨完報名先參加
佢自己都15 16
JYP對呢類節目算開放啦
mix nine都派ryujin玩
係出年年頭出新女團
唔通搵自己人打自己咩

你覺得佢靚

冇啦 允真衰自爆俾曹婦上到位 而家只好希望曹婦咪出到道

佢靚喎

Miho都樣衰 Ching食開咩女？

唔靚 唔講以為今季D女好高質

咁每個人嘅審美眼光都唔同嘅
利申：我都覺得係倒數

係嘅審美觀略不同
但彩燕樣衰應該無異議
無可否認佢實力真係好好 係可以即刻出道carry個啲
但真係唔開胃

係 如果JYP 真係唔比 佢絕對有能力封殺練習生
但基本上JYP出去既練習生
JYP都唔會阻住佢地發展
反而SM YG 既練習生一出左公司
（GD 係唯一例外）
基本上以後都淨係做到三、四線藝人

都可以話jyp走左唔少寶

有無人覺得Miho塊面好膠

你有無睇過早期既akb

我真係好驚決賽催票有佢

倒番轉諗
好在今期播完之後好快截票
萬一屎眼上到泥 OMFG

應該有佢份 AJY呢幾集咁捧佢

希望好似第一個小道咁樣
入唔到決賽

今集佢over過牛屎

好撚煩 諗起佢入到決賽一定又爭主唱

JYP 咁既做法救左好多練習生
佢係三大 但資源給終有限 唔可以同時谷好多隊 所以知你出道機會微就放你走
將有潛力既練習生分俾其他公司
話JYP走寶又唔會
(Twice專輯銷量超左少時 做左韓國一姐)

SM 係無得俾你唔出道就走
YG 係將你搞到非主流練習生，無其他公司肯收

屎眼都好膠

好似上集佢同羅高恩差唔多半個鐘嘅cool嗲

家燕姐後生果陣夠好索啦

miho都倒數 ？！

高恩走咗冇人同佢爭 好大機會真係做到

始終JYP揸fit嗰個仲係音樂人，唔係純商家佬

決賽無得爭 順位高自己揀
AJY 無落特別Order 佢都無得做主唱

咁但願今年唔好轉遊戲規則

我覺得miho幾靚啊 係個look mk咗啲姐

諗多左 除非初緩Miyu miho 都唔要主唱位 分分鐘權F都玩埋一份
唔係既話排唔到佢

係曹婦迫我唯十一
韓方主唱走得七七八八曹婦真係好有機做

係就放心啲

Miho 以前個反叛look好正

最大問題係 另兩個韓國主唱人氣一直俾佢低
我屌

笑咗 咁多年前既事都好拎出黎講

唔好啊

行出黎睇 係Nako黎？

又笑

miho 係個樣成熟左d, 但一定係靚。
個人睇法,就三十人黎講,觀感一定好過佳恩彩燕詩安柔理

根本miho就比人吹大咗
當年全盛期個樣都係麻麻
乜野次世代後補ace

海允一直低迷唔明點解

太遲轉長髮

允真樣係唔差，但呢度大把人靚過佢啦

韓方主唱淨番
高恩 初媛 海允 娜榮

權b

高恩下一round應該會走

要加權F 好多人話佢都主唱得

miyu正到無人有
唱又掂聲好聽 跳呢首真係勁甜唔係講笑
邊個再話佢唔岩做idol出道
開頭小道話佢少part
出到黎覺得好ok 都多centre位

唔知娜榮benefit票有冇機會可以上返前啲 佢rollin唱得好好

主唱都叫仲有人
主舞冇埋 彩燕就

依家top 100 頭5
彩燕 女75%
Sakura 女63%
Miu 男74%
權B 女80%
Miru 女72% <-估唔到

佢細個嗰陣好正架 哈韓＋變肥之後就咁

Nako 元英最平均
男女幾乎50 50

你做曬暑期作業未

其實佢都係25歲，你已經覺得就30

唔係現存30人?

而家隻蝗走左 只要最終慰安婦唔入到前12
我計劃都當通

我都睇錯左"就30"

我都睇左就30

Miho係老咗少少啫 未至於倒數啊嘛

Miho 佳欣 權b年紀其實邊個最大
只個佳欣94

Miho好似93
權 95
Btw係佳恩

喵93，佳恩94，權95

【pann】李彩燕肩上背負了很沉重的壓力

I AM裡她是隊長，結果被踢走了。之後在1000%也是隊長。她唱歌跳舞都很棒，因為人們攻擊她的外貌她非常沒有自信，再加上這是她第三次參加生存賽了，她內心得多絕望啊。今天她們組彩排時，裴老師稱讚她唱歌舞蹈都很棒，讓她不要太有壓力。她眼淚一下就湧出來了。真的一下觸動到我了。希望大家為她投票。彩燕對出道一事已經絕望了。最後宣布結果的時候，她在小組裡排名第六，真的這個結果太糟心了。她的自信心不斷的被摧毀，幫助她出道吧。

評論:1.老師們都把她當自己的孩子一樣對待。很明顯她們都在努力的重塑彩燕的自信心。
2.我是唯一一個覺得她漂亮的嘛？她是我在produce48中唯一喜歡的呢。
3.感到很難受……尤其是當她說中心需要有自信外貌好的人來做時……
4.令人難過的是彩燕是唯一記住所有舞蹈動作並指導組員們唱歌，跳舞，使得表演更棒的人。結果最後，她被踢出去了。
5.說實話，她沒那麼漂亮，但也沒醜到被diss的程度吧……
6.她們組最後比I AM組成績好

93 Miho
佢算好
Sherman 02 個樣似25 up

好想睇下尾rumor直拍

miho 1993年

樣呢啲各花入各眼冇得講 我覺得喵係三十人入面係中間

哦 佢三個我只知係大家姐 好似同組都冇分大細

Miho 93
權b 95

miu 都冇想過得17歲

對我黎講10年前既佢就幾好既

你拎個1.0ver出黎無得玩啦

依家係幾.0 ver?

練兵完畢
艷陽高照

唔係呢個樣點叫麻友對手

我都排中間

我心目中nako最靚

以前同麻友有一戰之力
依家係有少少老態姐

櫻同nako

下尾naver 條片有成8000cm

估唔到 咁多真粉 兩輪果時幾驚全係路人粉

係咪大戰緊咋

果時個個屌大叔粉只J不投
點知猛料黎

多到咁係咪比人洗板屌緊啊

大戰証明有人企佢果邊 唔係全部黑粉

咁多like 大戰都無
呀邊個係真係死忠多

我相信大叔

solo多成倍view 但得千幾comment 我睇唔透
睇完又唔罵又唔讚

睇黎就互有攻守啦
堆讚既best cm未消失都仲樂觀既

買view

公司唔畀，練習生可以堅持去？

數唔出
早4、5年前個樣千祈唔好睇

你望下王怡人

吹脹咗咁

pab最靚果個

個期真心肥左好多

500都唔夠
不過海允都係
同埋羅高恩fans都千奇唔好睇佢有幾多cm

比你地講完更加忍唔住去search
比我見到張咁嘅gif

屌 食緊野差啲噴出嚟

排名高過i am

仲黑緊彩燕外貌既人
我真係笑而不語
掉返轉講，佢唔靚都入到頭30，證明佢實力去到邊
佢跳舞,唱歌,人格去到咩Level各位連登仔會有眼睇
仲識日文
反正我偶像都咁佛，我又無謂幫佢同人開火
送個GIF比你

彩燕：哈哈哈，呢條友知唔知自己講緊咩？

BTW 存在感唔係咁刷架
不過我諗你收到幾十個負皮都幾開心
畢竟我諗你世人都無比人留意過
仲唔跪謝連登仔聖恩？

好搞笑，全組得5個人但排第6，同埋子瑜都仲低過佢

呀邊個
點解曹婦會咁前

彩燕係唔靚既 但未至於差到話唔想佢入團驚會影響觀感果種

照copy冇留意

發現越後生既韓妹日文講得越好
元英直情可以成句咁講出黎 雖然係簡單字
我懷疑係咪韓國新一代日文課係可以讀既? 定只係純粹越細個越易學新語言

覺得concept啲歌 有一半差唔多風格(1000%, to reach you, see you again) 呢啲組好難stand out冇咁高辨識度

彩燕本身都係twice預備成員之一，
twice咁多日本妹會識講日文都唔奇
同埋韓國都多左好多團去日本出道
大家想食舊肥豬肉，要練習生學日文都唔奇

Rollin Rollin 直拍啲彩紙係唔係後製加上去

大公司出團點都會去日本搵下食
所以全部練習生基本上都要學日文

48g一般感覺嗰樣比較細;禾珠除外,21歲似35up

如果番日本都有呢D炎上,就真係好喇

彩燕放入團唔會唔順眼先....
反而miho 入團佢個樣拉高左平均年齡
唔知佢全盛時期幾靚但而家真係好一般

d cam 唔影腳

never queen miu 繼續令人獨狂。
不過三十歲以上大叔仲未全面進場

唔知係自己組隊定官方分組呢

櫻花 清純

高恩同某婦一組好好笑

新cp

羅高恩同某婦
可以睇佢地有幾假

清純同初媛各有日本妹 多角關係

如果係自組羅高恩點解會揀曹婦
Nako又做咩要配solo

solo nako

幫對方用個唇膏印心上對方塊面到 諗起個畫面都好好笑

相愛相殺CP?
表演COOL嗲大合唱
諗起都嘈

羅高恩嗰陣應該心諗 屌又同你條扑街一組

緣份早已注定安娜係一Pair

所以我就想知係自己組隊定係官方分組

真係好慘，爭main vocal以外都仲要拍住佢

兩個一齊鬥假好好笑

諗起某婦唱起1000%首歌個時 羅高恩完全唔想理佢咁款

又可以睇娜榮瘋狂撩仁美

權B係隔離檯默默睇住你啊彩燕，
小心D唔好溝子瑜溝到禁盡

有d係concept組員

有冇人同我一樣覺得狗竹呢個shot特別靚

我覺得唔錯

諗起狗竹真心覺得慘
岩岩又彈返去睇FINEFINEFINE個兩集
兩集加埋已經至少播左12次走音
唔計佢之後簡PART再播返佢既心理暗影
AJY放過佢，比佢快D返fromis_9喇

1000%好多腳睇喎

真係好慘 高恩應該好撚憎佢
一陣得高恩out個陣可能某婦又去扮喊攬下佢唔想佢走

個組應該個個都同佢保持距離，結果佢要同Nako玩

最驚比AJY搞到有心理問題 然後唔返去

某婦: 高恩你做咩咁早走
你走左邊個同我爭Main Vocal
無鏡頭喇

真心放佢返去了，當初一係就大半隊一齊黎 一係就唔好黎 得佢一個出道組黎 仲要比佢連播12次走音 親生女佢都算慘

狗竹都廢時理佢

一齊走

狗竹先最了解佢，練習時已經串佢

上場表演有miyu 帶帶都好少少 今次表演完全冇印像

證明佢真係好黑人憎

Mnet捧曬4個親生女、點知個個都招黑

無鏡頭
真心用完即棄

高朱佳恩呢pair 我ok

Mnet不停刷新我對佢的認知

放過Nako，放過PD48班女
支持AJY收回成命，
支持曹柔理Idol School 2 C位+主唱出道

原來再次相遇個陣 櫻同清純拖住手 海允拖miyu出黎
蝗怡人自己

話時話作呢6首concept歌嘅作曲家 會唔會有份幫手作final個兩首歌 我睇s1個陣 啲作曲家好似有作final兩首歌

C位！

佢idol school 20都出唔到道就岩

做得太明顯

3個姐 有一個直頭鏡都冇出過咁濟

c位靠自己，出道都係

S1 jinyoung作左兩首神曲 今次唔知會唔會再搵佢

會唔會又搵大輝幫手

大家認為允真會被淘汰嗎？

狗竹係可惜 一次失誤比佢玩死
李詩安靜冇爆點 太過易唔記得 又硬捧表情包
慰安婦太多問題 講唔完
仲有一個係邊個唔撚記得左

支持 勁正

裴恩英

我覺得會係rumor個作曲家一首 大輝作一首

呢個我覺得真係冇特別 比李詩安更冇爆點

大家都知佢想solo,所以唔好俾佢女團出道浪費時間

狗竹 其實佢係咪比公司逼黎參加架
呢幾集頹到冇哂表情 好似等上刑場咁

有9個fans！

我驚佢有舞台恐懼姐 好大心理關口

似係 公司想佢吸下人氣，宣傳下本身個團
係唔明點解要剪到佢咁

身邊都有狗竹粉，
屌爆AJY想佢放狗竹返歸
心諗一堆fromis_9粉錫佢，點解要係度比人糟質

sorry for 殘體

不過其實成組都係比I am首歌跌左鑊
成組d票低到
不過個兩個做c既都咁低票真係…

17號得miru返日本定點?
會唔會係MIRU 入唔到top 20

3C係金字塔底，慘

17號入韓
18號錄排名

舞台妝塊面長期化到面包超人
我係FANS都忍唔住笑出黎
但係平時呢D片自己化係OK

點都好
I am嗰三個cutie sexy作曲家真係不了
啲歌留返佢地自己慢慢聽

唔知有冇多D排名repo,
好心急 佢地唔知留幾多日今次

I am全首最好聽個段：PREVIEW個段

金詩炫都唔好得去邊，C位但組内最低票

我都係咁話 唔好再出黎阻住個地球轉

B站啲彈幕全部都係講梗邊度cutie
明明就係sexy , 四不像

信唔過 唔洗知
23號mcd 應該唔會係之前走
之後星期五 可能留多日等出完排名
星期六先走掛

嗰三個傻閪作曲

走出嚟害人 初頭話咩佢作過boomerang 已經心諗 叫hui 或者作beautiful 嗰個好過啦

NAVER TV TOP 100

5個都鐘意，一齊出道喇

權嬸殺左上第一

依五個應該無人反對

boomerang 好似抄番黎?

我覺得彩燕個樣唔係差
係造型師個班人化得唔好
同埋今季彩燕實力絕對係TOP
跳舞咁叻自然都會識編舞
唱歌又OK
如果今年FINAL又係自己隊內編舞
彩燕一定CARRY成隊

又有朋友係Wanna One Fans
話I am唔好聽
boomerang都唔好聽
個作曲家以為佢首boomerang紅
其實係Wanna One紅，關佢L事
唔好再用boomerang做招牌喇好心

而家韓國三個最有能力經驗既
權b 個勢好穩陣,彩燕大家都支持佢。
反而佳恩越來越靜

唉呢樣唔知啦 不過好難聽就一定，唔係班仔仔肯定唔入榜，18線男團主打歌咁

依家彩燕上左第一
希望5個繼續同下面拉開距離
BTW美羽除馬尾神顏一見難忘

我諗就算走到下星期5後先再返韓國？今次唔會再比佢地機場劇透掛 (雖然moe sae已經ig劇透左....)

明明boomerang音源差過之前幾首 好心佢地啦

個陣好似話班仔覺得boomerang做主打唔掂 所以先揀佢做先行 如果做主打實爆唔到

如果計今年
聽bommerang
咁不如聽light同IPU好過啦

作boomerang果個唔係今次係作rolling咩？

唔係 係班仔轉咗ipu 做先行 ipu 確實冇咁主打feel, 轉boomerang 係冇辦法之中嘅辦法
順帶一提，unb 首feeling 好似都係嗰三條友作

睇咗佳恩i am直拍 佢真係跳得好好
仲要睇直拍先知套衫係咁易飛起 完全唔係cutie sexy囉 作曲個三個同mnet造型師真係

權B個勢繼續上

係咩 唉叫佢轉行得唔得

權B櫻花 concept 最大蠃家

下 姐係boomerang先係主打？冇留意wanna one 但佢地啲歌今年個幾首都好差 相反舊年出個幾首都好好聽

海允Naver仲係少人睇
得羅高恩 狗竹少View過佢 請支持海允

呢五個希望入到團
不過曹婦都高位下

多謝支持，連登有愛

係… wing wing wing wing 如果叫hui 嚟作final 就好 舊年never 同energetic 音源好好

躝喇佢好唔好
有無連登巴絲一齊刷下海允直拍

Energetic同beautiful都好正
之後果啲完全冇聽過

我都係講事實姐

海允View倒數第三位
有一秒變臉睇

所以話男粉其實唔可靠
有新女就轉呔
反而得女粉得天下

變做咗wanna one post
講返pd48啦
雖則我認同Beautiful係首席神曲

未睇第十集前，其實我本身覺得牛屎幾好
琴日見佢跌得咁慘，仲投左佢一票
睇完見到佢同慰安婦咁撚好朋友
而家好撚後悔
前嗰十日都係投彩燕同膠真
利申：冇追開post

Miru場內贏5萬票 場外直拍又爆得起
彩燕最多心 今次show晒唱跳實力
又吸到同情分

wanna one班仔今年揀歌眼光直線下降
難聽到入唔到耳 hui而家都有排煩 應該都揾唔到佢作

櫻花直拍view真係好癲

娜B和所有人都好朋友，好似

呢樣不嬲都係咁

一齊出道

Boomerang作曲家係作Rollin’ Rollin’

請繼續討論

高朱:YA NA

唔意外
大把人一齊刷VIEWS

I AM作曲家係作<i swear>, Suzy <Holiday>
Rolling 作曲家作過<boomerang> 同唔知邊個

我都係睇返第8集講
之前唔知邊個講錯話I AM係作boomerang果個
雖然係似

我覺得櫻花啲view應該唔止係韓國人刷 應該其他國家嘅人都有份刷 所以升得咁高

原來頭十有3個係1000%
好感動，多謝全世界欣賞1000%既人

想櫻下星期有第一
無benefit都第一就真係

比佢串鳩我身材

原來大家都炒哂車
上面仲有巴打話果三個作曲家傻閪

炒車

俗稱Solo9

呢個好笑

大家當睇唔到啦

i am個三個作曲家真係好一言難盡 作到首i swear健康性感嘅歌 但可以將首i am當係cutie sexy風格

老老實實 金彩元真係幾吸晴

細路女唔識分虛偽姐

其他國家唔係應該睇youtube咩

Fan base夠大，可以Solo出道

推彩元

最失望係May J Lee仲要同佢地一齊癲

牛屎

17號應該係日本妹由日本返韓喎，18號先錄排名，同埋跟據幾個小道，應該唔會被Out掛

其實係咪有人買咗view同like 刷得咁快嘅 nako不停跌緊

嚟緊嗰集會唔會播排名